保守估計今個夏天起碼50度

保守估計衲狗應該熱死左

屌撚到你老母個臭西出煙

火燒衲狗

老衲變熱狗🌭️

你媽閪就100度啦

諗起啲臭雞個閪出哂汗嗰陣味